天氣開始轉涼,又要收拾好賓周,暫停打飛機工作了

是

觀塘

米色拉

打飛機師

暫停師

得你咁虧

轉涼師

飛機師

好心你咪出埋啲廢po 啦

工作師

賓周師

天氣師

係邊度呀 約你食飯

開始師

叫定仔幫你咪得囉

收拾師

冇得搖擺賓州

又要師

佢唔可以叫

,師

定延又要搵其他賓周